受封麗港城有人鳩叫緊

睇住蘋果直播，間中聽到有麗港城住户喺樓上嗌黑警死全家仲聽到有人嗌光復香港
當黨安法無到係唔啱嫁啲狗受保護嫁，一陣個個嗌，嗌到鬼死咁嘈，搞到啲受保護畜牲做到屈住條氣，又出去狗衝，好失禮嫁

記住係genocide